有無人已經del哂黃色apps

咩和你eat和你pay tg個堆全部刪哂
已經deactive埋所有social network ac
廢事俾人起底
驚遲下國安搵上門

我連電話都掉埋

刪埋連登ac啦

我壁纸还有我已经下载了学习强国

On9

咁快啲匿埋喺床下底，唔好出聲唔好落街，好危險

Del 你老味

哦你有連登ac
你仆街了
已舉報
等送中啦你

嚇鬼咩，上門捉我呀